(無圖) 夏天 為大地帶來美腿

疏導美腿 需要暢通嘅陰道
但係當見到隨處拋棄嘅豬扒，PTGF同埋肥婆
黝黑嘅陰道，就會為我地帶來煩惱
陰道暢通，有你幫手，緊會成功
肥婆投訴熱線 2180 0000

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

strong post 留名

笑死

係心到讀左兩句內 都已經尷尬到標晒壓力汗
點解樓主仲會有勇氣post埋出黎

屌解會有負皮

D面皮厚到整避彈衣都OK

即刻補下圖

補埋d圖都柒過人

期待左一下，無圖=有圖

不如你po個木乃伊嘅圖